而家啲女正正經用電話自拍唔得嘅

係都要用咁大部機自拍
一個唔覺意鬆手咁點算

有J